# Changelog


### __[v2.4.3]__ - 22.09.2019
##### Added
- Telegram-Plugin: In der generierten Übersichtkarte wird eine Anfahrtsroute integriert. Der Abfahrtsort ist konfiguierbar. [#382](https://github.com/Schrolli91/BOSWatch/pull/382)
- Hue-Plugin: Geräte die mit einer Hue bridge verbunden sind können aus BOSWatch ein- und ausgeschaltet werden. [#394](https://github.com/Schrolli91/BOSWatch/issues/394)
##### Changed
- FFAgent Plugin: zusätzliches OrderedDict "alarmHeadersOrdered" implementiert um das HTTP Header Ordering sicherzustellen. Zusätzlich den HTTP Request mittels Session implementiert um das Header Ordering zu bewahren. Zusätzliches Debug Logging für die Header implementiert. [#356] (https://github.com/Schrolli91/BOSWatch/issues/356)
- POC-Decoder: Im POC-Text wird nach einem RegEx, welcher Koordinaten enthält, gesucht. Werden diese gefunden, so stehen zwei neu befüllte Data-Felder Lon bzw Lat zur Verfügung.
##### Fixed
- Asynchrone Alarme: Bei asynchroner Verarbeitung von schnell aufeinander folgenden Alarmen, wurde der Inhalt der Objekte typ, freq und data bereits vor dem Abschluss der Verarbeitung eines Alarms wieder überschrieben. Ergebnis hiervon war die Vermischung von RICs und Texten unterschiedlicher Alarme. Lösung über copy.deepcopy() [#394](https://github.com/Schrolli91/BOSWatch/issues/394)


### __[v2.4.2]__ - 11.03.2019
##### Added
- Telegram-Plugin: In der generierten Übersichtkarte wird eine Anfahrtsroute integriert. Der Abfahrtsort ist konfiguierbar. [#382](https://github.com/Schrolli91/BOSWatch/pull/382)
##### Changed
- Telegram-Plugin: Aufrufe der Google API erfolgen per SSL und ohne zusätzliche Bibliotheken [#382](https://github.com/Schrolli91/BOSWatch/pull/382)


### __[v2.4.1]__ - 23.10.2018
##### Added
- Pushover-Plugin: Priorität für einzelne RIC und ZVEI in config einstellbar [#378](https://github.com/Schrolli91/BOSWatch/pull/378)
##### Changed
- Kleinere Anpassungen im Telegram Plugin (Karten-Generierung) [#380](https://github.com/Schrolli91/BOSWatch/pull/380)
##### Removed
- Notify-my-Andoird Plugin und Logging-Handler wegen Einstellung des Service entfernt [#374](https://github.com/Schrolli91/BOSWatch/pull/374)


### __[v2.4]__ - 17.08.2018
##### Added
- Config Eintrag um Port für MySQL Plugin festzulegen [#345](https://github.com/Schrolli91/BOSWatch/pull/345)
- FMS und ZVEI Support für Pushover Plugin [#352](https://github.com/Schrolli91/BOSWatch/pull/352)
- Benutzerdefinierte Nachrichten für Pushover Plugin in config [#352](https://github.com/Schrolli91/BOSWatch/pull/352)
##### Changed
- multicastAlarm Plugin - RICs die von multicastAlarm genutzt werden, müssen nicht mehr in der config bei allow_ric bzw. filter_range_start/filter_range_end berücksichtigt werden. [#357](https://github.com/Schrolli91/BOSWatch/pull/357)
- FFAgent Plugin - Debug Logging für die alarmHeaders eingebaut zwecks Troubleshooting [#354](https://github.com/Schrolli91/BOSWatch/pull/354)
- multicastAlarm Plugin - Buffer nach jedem Alarm löschen - erlaubt in kombination mit "doubleFilter_check_msg" die Verwendung in Netzen, die zwischen multicastAlarm RICs auch normale Alarme senden. [#370](https://github.com/Schrolli91/BOSWatch/pull/370)
##### Fixed
- Fehler beim Auslesen der netIdent_RIC im MySQL Plugin [#347](https://github.com/Schrolli91/BOSWatch/pull/347)
- FFAgent Plugin - Typo bei alarmHeaders für Live Betrieb gefixt [#354](https://github.com/Schrolli91/BOSWatch/pull/354)


### __[v2.3]__ - 22.12.2017
##### Added
- zuschaltbare POCSAG Multicast-Alarm Funktionalität [#307](https://github.com/Schrolli91/BOSWatch/pull/307)
- Flag in Config um nur letzte Net Ident oder gesamte Historie zu speichern [#317](https://github.com/Schrolli91/BOSWatch/pull/317)
##### Removed
- Beta Branch aus Readme, Installer und Travis-CI entfernt [#324](https://github.com/Schrolli91/BOSWatch/pull/324)
##### Fixed
- Bug in httpRequest Plugin (data Field wurde überschrieben) [#337](https://github.com/Schrolli91/BOSWatch/pull/337)
- Kommentar für FirEmergency Einstellung angepasst [#338](https://github.com/Schrolli91/BOSWatch/pull/338)


### __[v2.2.2]__ - 21.10.2017
##### Added
- Installations Script für Services [#316](https://github.com/Schrolli91/BOSWatch/pull/316)
##### Changed
- Telegram Plugin importiert Google Maps Funktionen nur noch wenn API Key eingetragen ist [#315](https://github.com/Schrolli91/BOSWatch/pull/315)
- Versions Nummer und Branch Name getrennt [3fed1ac](https://github.com/Schrolli91/BOSWatch/commit/3fed1ac12af8690213766e0e81d71c237530ed2c)
##### Deprecated
- Beta Branch wird mit nächstem Update entfernt [Forum](http://boswatch.de/index.php?thread/16-beta-branch-abschaffen/&postID=113#post113)
##### Fixed
- Schreibfehler der Pfadangabe im Installer [#317](https://github.com/Schrolli91/BOSWatch/pull/317)
- Schreibfehler in Service Readme [#313](https://github.com/Schrolli91/BOSWatch/issues/313)
- Einige Code-Style Verbesserungen [#310](https://github.com/Schrolli91/BOSWatch/pull/310)


### __[v2.2.1]__ - 19.09.2017
##### Added
- Neues Service Script [#263](https://github.com/Schrolli91/BOSWatch/pull/263)
- Eigene Message für jeden Typ im Telegram Plugin in der config definierbar [#267](https://github.com/Schrolli91/BOSWatch/pull/267)
- httpRequest Plugin unterstützt nun mehrere URLs [254](https://github.com/Schrolli91/BOSWatch/pull/254)

##### Changed
- Name der csv Dateien geändert um überschreiben bei Update zu vermeiden [#262](https://github.com/Schrolli91/BOSWatch/pull/262)
- Description Liste kann nun zusätzlich Einträge für jede Subric enthalten (POCSAG) [#271](https://github.com/Schrolli91/BOSWatch/pull/271)
- RegEX verbietet nun grundsätzlich alles - Es muss explizit zugelassen werden (wenn RegEX aktiv) [#284](https://github.com/Schrolli91/BOSWatch/pull/284)

##### Fixed
- Bug im SMS77 Plugin behoben [#257](https://github.com/Schrolli91/BOSWatch/issues/257)
- einige Code-Style Verbesserungen


----------------------------


Zum schreiben des Changelog's siehe:
http://keepachangelog.com/de/1.0.0/

### __[v#.#]__ - date
##### Added
##### Changed
##### Deprecated
##### Removed
##### Fixed
##### Security
